黨鐵不務正業 搞政治唔搞路軌 出事啦

搞好你架車先啦

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

咁多錢請粉紅廢人

請多個工程師吧啦

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

點解少左咁多粉紅廢人

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

黨鐵回覆：關鳩你事咩連登仔，搞唔搞得好路軌，呢D人真係多撚餘架真係~

黨鐵水平, 出軌唔奇
真係得人驚
轉左做黨鐵之後就即刻整單咁嘅野

又唔做野